不如改名叫利物浦超級聯賽

一開賽直接宣佈冠軍為利物浦
其他就爭2到20位
第2名既我地利物浦可以考慮同佢踢友誼賽

可以啊 降落去地區聯賽任你踢

留名

4424 死獌狗